多唔多女仔做工程？

有咩著數

有個閪，普通樣都變女神啦屌

豬扒變女神

無女做

真

大把女做安全啦，想屌佢地怕比人話非禮

多呀 你冇睇廣告咩 有個工程師女神黎

睇下邊一個Field
電訊/IT咪多

有冇咁誇張 識女仔做工程一樣出唔到pool